放下

有無人試過 喜歡一個人 四年
四年來無交流 無見面 但你知道心裏面 一直有佢位置？ 再次見返你 原來你變了許多 但我依然喜歡著四年前的你。

死毒撚唔敢做主動？

好感動

有呀